我依家正式同Sofi道歉

GME

但係得500%唔夠

sofi 香港第一交易app
自由之神

深黃sofi

SH

SOFI

SOFI係垃圾
洗因為無BLOCK GME而吹奏
乜鳩工能都無
好多股又唔比買
無盤前盤後無CALL PUT
無得玩OTC

但係有得入貨

星期一sofi死ser搞到重複落幾次單
多謝佢送錢俾我